咁大件事冇人講

李私煙係政界做咗咁多嘢
我決定原諒佢啦
死者為大呀嘛
大家唔好再笑鳩佢抵死啦